# Copyright (C) 2022 
# This file is distributed under the same license as the Disciple.Tools - Prayer Campaigns plugin.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Disciple.Tools - Prayer Campaigns 2.0.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/disciple-tools-"
"prayer-campaigns\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-13T08:44:18+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-09 13:03+0000\n"
"Last-Translator: Corsacca <corsacca@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://translate.disciple."
"tools/projects/pray4movement/disciple-tools-prayer-campaigns/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.13.2\n"
"X-Domain: disciple-tools-prayer-campaigns\n"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:85
msgid "Verify your email address"
msgstr "驗證您的電子郵箱"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:87
msgid "Confirm your participation in prayer by activating your account."
msgstr "通過啟動您的帳號來確認您加入祈禱。"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:90
msgid "Activate Account"
msgstr "啟動帳號"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:94
msgid "Or click this link:"
msgstr "或者點擊此鏈接："

#: campaign-functions/send-email-utility.php:99
msgid "If you did not request this email, please ignore it."
msgstr "如果您不想要收到此郵件，請忽略它。"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:182
#: campaign-functions/send-email-utility.php:278
#, php-format
msgctxt "August 18, 2021 from 03:15 am to 03:30 am for Tokyo, Japan"
msgid "%1$s from %2$s to %3$s"
msgstr "%1$s 從 %2$s 到 %3$s"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:189
msgid "see more on your account"
msgstr "在您的帳號上可查閲更多信息"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:201
msgid "Registered to pray with us!"
msgstr "您已成功登記與我們一起禱告！"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:222
#: campaign-functions/send-email-utility.php:310
#: campaign-functions/send-email-utility.php:414
#, php-format
msgid "Hello %s,"
msgstr "您好 %s，"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:226
#: campaign-functions/send-email-utility.php:322
msgid "Access your account to see your commitments and make changes:"
msgstr "通過訪問您的帳號來查看您的承諾和做些改變："

#: campaign-functions/send-email-utility.php:227
#: campaign-functions/send-email-utility.php:323
#: campaign-functions/send-email-utility.php:422
#: parts/components-enqueue.php:95
msgid "Access Account"
msgstr "存取帳號"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:230
msgid "You signed up to pray:"
msgstr "您已報名禱告："

#: campaign-functions/send-email-utility.php:235
msgid "These are your next prayer commitments:"
msgstr "這些是您接下來的祈禱承諾："

#: campaign-functions/send-email-utility.php:238
#: campaign-functions/send-email-utility.php:314
#, php-format
msgid "Times are shown according to: %s time"
msgstr "時間數據顯示為：%s 時間"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:242
#: magic-links/subscription-management/subscription-management.php:371
msgid "Download Calendar"
msgstr "下載日曆"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:266
#, php-format
msgctxt "Click here to see the prayer prompts for today: link-html-code-here"
msgid "Click here to see the prayer prompts for today: %s"
msgstr "單擊此處查看今天的祈禱提示：%s"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:284
#, php-format
msgctxt "for Paris, France"
msgid "for %s"
msgstr "為 %s"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:294
msgid "Prayer Time reminder!"
msgstr "禱告時間提醒！"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:311
#: campaign-functions/send-email-utility.php:416
#: parts/components-enqueue.php:106
msgid "Thank you for praying with us."
msgstr "感謝您與我們一起祈禱。"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:312
msgid "Here are your upcoming prayer times:"
msgstr "以下是您即將到來的祈禱時間："

#: campaign-functions/send-email-utility.php:317
#: magic-links/campaign-magic-link.php:112
#: magic-links/campaign-magic-link.php:114
#: magic-links/prayer-fuel/magic-prayer-fuel.php:33
#: magic-links/prayer-fuel/magic-prayer-fuel.php:94
#: magic-links/prayer-fuel/magic-prayer-fuel.php:152
#: porches/generic/dt-generic-porch-strings.php:152
#: porches/generic/dt-generic-porch-strings.php:161
#: porches/generic/site/top-nav-fuel.php:114
msgid "Prayer Fuel"
msgstr "禱告燃料"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:412
msgid "[ACTION NEEDED] Continue Praying?"
msgstr "要繼續禱告嗎？"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:416
msgid "Some of your prayer times will be ending soon."
msgstr "你所承諾的一些禱告時間即將要結束了。"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:417
msgid "The prayer times are:"
msgstr "禱告時間是："

#: campaign-functions/send-email-utility.php:421
msgid ""
"To continue praying, and to keep receiving the notifications, please access "
"your account and click \"extend\" next to your commitment(s). You can also "
"sign up for a different time if you wish."
msgstr ""
"要繼續禱告和接收消息通知的話，請打開你的賬號在你所作的禱告承諾旁所點擊“延"
"長”按鍵，如果你想的話也可以報名參加不同的時間段。"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:423
msgid ""
"You do not have to do anything if you do not want to continue praying when "
"your prayer times end."
msgstr "當你的禱告時間結束后如果你不想要繼續接著禱告，你是不需要做什麽的。"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:425 parts/components.php:52
#: porches/generic/site/contact-us.php:118 porches/generic/site/stats.php:244
msgid "Thank you"
msgstr "謝謝"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:465
#: porches/generic/site/stats.php:85
msgid "Thank you for praying with us!"
msgstr "感謝您與我們一起祈禱！"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:485
#, php-format
msgid "Dear %s,"
msgstr "親愛的%s，"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:491
#: porches/generic/dt-generic-porch-strings.php:38
msgid "Strategic prayer for a Disciple Making Movement"
msgstr "為門徒造就運動的策略性禱告"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:493
#, php-format
msgid "Thank you for joining %1$s in %2$s."
msgstr "感謝您加入我們為 %2$s 中的 %1$s 祈禱。"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:505
msgid ""
"We will only know in eternity the full impact of the thousands of hours of "
"prayer for the Muslim world during Ramadan. However, we know from God's Word "
"that prayer is powerful and effective (James 5:16)."
msgstr ""
"只有在永恆中我們才能知道在齋月其間所花上千小時為穆斯林群體禱告祈求所帶來的影"
"響。不管怎樣，我們從神的話語中可以知道：禱告是大有能力且有果效的（雅各書5章16"
"節）。"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:508
msgid ""
"Click the button below for a glimpse at what you contributed to this "
"Ramadan. We would also love to hear impressions or words you received from "
"God as you prayed."
msgstr ""
"點擊下方的按鈕可查看您在齋月期間所做的貢獻。同時我們也很想聽聽您在禱告時從神"
"而來的話語和感想。"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:510
msgid ""
"Lastly, the Ramadan 24/7 Prayer Stats page also has a signup section at the "
"bottom. Make sure you are signed up to receive news about future prayer "
"opportunities by Prayer.Tools, the makers of this prayer tool."
msgstr ""
"最後，齋月24/7禱告統計頁面下方也有關於注冊部分的内容，同時您也需確認是否登記"
"了接收Prayer.Tools禱告軟件工具創建者所發送關於將來成爲禱告者機會的消息通知。"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:514
msgid ""
"We will only know in eternity the full impact of our prayer. However, we "
"know from God's Word that prayer is powerful and effective (James 5:16)."
msgstr ""
"我們只有在永恆中才能知道透過我們的禱告祈求所帶來的影響。不管怎樣，我們從神的"
"話語中可以知道：禱告是大有能力且有果效的（雅各書5章16節）。"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:517
msgid ""
"Click the button below for a glimpse at what you contributed to. We would "
"also love to hear impressions or words you received from God as you prayed."
msgstr ""
"點擊下方的按鈕可查看您所做的貢獻。同時我們也很想聽聽您在禱告中從神而來的話語"
"和感想。"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:519
msgid ""
"Finally, the folks at Prayer.Tools built this prayer tool. You can make sure "
"you’re signed up to receive news about future prayer opportunities on the "
"Stats page."
msgstr ""
"最後，是Prayer.Tools的同工們開發了這個禱告軟件工具。您可以在“統計”頁面上去確"
"認您是否已注冊接收關於未來祈禱機會的的最新消息。"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:524
msgid "See Prayer Stats"
msgstr "查看禱告統計"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:534
msgid "In Christ with you,"
msgstr "基督與您同在，"

#: campaign-functions/time-utilities.php:185
msgid "5 minutes"
msgstr "5分鐘"

#: campaign-functions/time-utilities.php:186
msgid "10 minutes"
msgstr "10分鐘"

#: campaign-functions/time-utilities.php:187
msgid "15 minutes"
msgstr "15分鐘"

#: campaign-functions/time-utilities.php:188
msgid "30 minutes"
msgstr "30分鐘"

#: campaign-functions/time-utilities.php:189
msgid "1 hour"
msgstr "1小時"

#: campaign-functions/time-utilities.php:198
msgid "years"
msgstr "年數"

#: campaign-functions/time-utilities.php:198
msgid "year"
msgstr "年"

#: campaign-functions/time-utilities.php:201
msgid "day"
msgstr "天"

#: campaign-functions/time-utilities.php:201 parts/components-enqueue.php:43
msgid "days"
msgstr "天數"

#: campaign-functions/utils.php:352
#: porches/generic/site/edit-post-list-body.php:135
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: magic-links/campaign-resend-email/magic-link-post-type.php:158
msgid "Retrieve Prayer Time Management Link"
msgstr "接收禱告時間管理通知鏈接"

#: magic-links/campaign-resend-email/magic-link-post-type.php:167
msgid "Enter you email address and receive a link to your prayer times."
msgstr "輸入您的電子郵件地址來接收鏈接從而進入您已安排的祈禱時間。"

#: magic-links/campaign-resend-email/magic-link-post-type.php:169
#: parts/components-enqueue.php:57 porches/generic/site/contact-us.php:85
#: porches/generic/site/stats.php:212
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: magic-links/campaign-resend-email/magic-link-post-type.php:174
msgid "Email My Access Link"
msgstr "發送訪問鏈接到我的電子郵件"

#: magic-links/campaign-resend-email/magic-link-post-type.php:177
msgid "Please check your email address now for your access link."
msgstr "請查看您的電子郵件地址並得到您的訪問鏈接。"

#: magic-links/prayer-fuel/magic-prayer-fuel.php:90
msgid "Your prayer time has been extended"
msgstr "您的禱告時間已經延長了"

#: magic-links/prayer-fuel/magic-prayer-fuel.php:91
#, php-format
msgctxt "You are signed up to pray daily at 3pm until October 23, 2030."
msgid "You are signed up to pray %1$s until %2$s."
msgstr "您已登記 %1$s 禱告，直到 %2$s。"

#: magic-links/prayer-fuel/magic-prayer-fuel.php:92
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: magic-links/prayer-fuel/magic-prayer-fuel.php:93
msgid "Email me the updated calendar"
msgstr "請將更新後的日曆發送到我的郵箱"

#: magic-links/prayer-fuel/magic-prayer-fuel.php:95
msgid "Join me in praying!"
msgstr "請和我一起禱告！"

#: magic-links/prayer-fuel/magic-prayer-fuel.php:277
#: porches/generic/site/archive-body.php:35
#: porches/generic/site/post-list-body.php:169
#, php-format
msgid "Content will start in %s days"
msgstr "內容將在 %s 天後開始"

#: magic-links/prayer-fuel/magic-prayer-fuel.php:289
#: porches/generic/site/archive-body.php:47
msgid "This campaign is finished. See Fuel below"
msgstr "本次活動結束，參看下方燃料"

#: magic-links/prayer-fuel/magic-prayer-fuel.php:311
#: porches/generic/site/archive-body.php:69
#: porches/generic/site/landing-body.php:48
msgid "Prayer Timer"
msgstr "禱告計時器"

#: magic-links/subscription-management/subscription-management.php:30
#: magic-links/subscription-management/subscription-management.php:360
#: parts/components-enqueue.php:54
msgid "My Prayer Commitments"
msgstr "我的禱告承諾"

#: magic-links/subscription-management/subscription-management.php:334
#: porches/generic/site/stats.php:145
msgid "Prayer Commitments"
msgstr "禱告承諾"

#: magic-links/subscription-management/subscription-management.php:335
msgid "Account"
msgstr "賬號"

#: magic-links/subscription-management/subscription-management.php:341
msgid "Account activated!"
msgstr "賬號已激活！"

#: magic-links/subscription-management/subscription-management.php:342
msgid "Here you can manage your prayer commitments and account settings."
msgstr "在這裏您可以管理你的禱告承諾和賬號設置。"

#: magic-links/subscription-management/subscription-management.php:349
msgid "Links"
msgstr "鏈接"

#: magic-links/subscription-management/subscription-management.php:350
#: porches/generic/site/top-nav-fuel.php:28
#: porches/generic/site/top-section.php:28
msgid "Home"
msgstr "主頁"

#: magic-links/subscription-management/subscription-management.php:352
#: porches/generic/site/stats.php:20 porches/generic/site/stats.php:110
msgid "Stats"
msgstr "統計"

#: magic-links/subscription-management/subscription-management.php:368
msgid "My Calendar"
msgstr "我的日曆"

#: magic-links/subscription-management/subscription-management.php:381
msgid "Sign up for more prayer"
msgstr "註冊祈禱"

#: magic-links/subscription-management/subscription-management.php:402
msgid "This subscription has ended or is not configured correctly."
msgstr "此訂閱已結束或配置不正確。"

#: parts/components-enqueue.php:41
msgid "Detected time zone"
msgstr "檢測到的時區"

#: parts/components-enqueue.php:42
msgid "Select a timezone"
msgstr "選擇時區"

#: parts/components-enqueue.php:44 porches/generic/site/stats.php:157
#: porches/generic/site/stats.php:167
msgid "hours"
msgstr "小時"

#: parts/components-enqueue.php:45
msgid "minutes"
msgstr "分鐘"

#: parts/components-enqueue.php:46
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: parts/components-enqueue.php:47
msgid "Campaign Starts In"
msgstr "活動開始於"

#: parts/components-enqueue.php:48
msgid "Campaign Ends In"
msgstr "活動結束於"

#: parts/components-enqueue.php:49
msgid "Campaign Ended"
msgstr "活動結束"

#: parts/components-enqueue.php:50
#, php-format
msgctxt "Monday 5pm for 15 minutes"
msgid "%1$s for %2$s minutes."
msgstr "%1$s %2$s 分鐘。"

#: parts/components-enqueue.php:51
msgid "How often?"
msgstr "多經常？"

#: parts/components-enqueue.php:52
msgid "I will pray for"
msgstr "我將會為這些禱告"

#: parts/components-enqueue.php:53
msgid "At what time?"
msgstr "在什麽時間？"

#: parts/components-enqueue.php:55
msgid "Contact Info"
msgstr "聯係方式"

#: parts/components-enqueue.php:56 porches/generic/site/contact-us.php:78
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: parts/components-enqueue.php:58
msgid "Start Here"
msgstr "在這裏開始"

#: parts/components-enqueue.php:59
msgid "Continue here"
msgstr "在這裏繼續"

#: parts/components-enqueue.php:60
msgid "On which week day?"
msgstr "一周裏的哪一天？"

#: parts/components-enqueue.php:61
msgid "Select a Date"
msgstr "選擇一個日期"

#: parts/components-enqueue.php:62
msgid "Select a Time"
msgstr "選擇具體的時間"

#: parts/components-enqueue.php:63
#, php-format
msgid "Select a Time for %s"
msgstr "為 %s 選擇一個時間"

#: parts/components-enqueue.php:64 parts/components-enqueue.php:144
msgid "Close"
msgstr "關"

#: parts/components-enqueue.php:65
msgid "prayer commitments"
msgstr "祈禱承諾"

#: parts/components-enqueue.php:66
#, php-format
msgctxt "Starting on October 4"
msgid "Starting on %s"
msgstr "在%s開始"

#: parts/components-enqueue.php:67
#, php-format
msgctxt "Ending on October 4"
msgid "Ending on %s"
msgstr "在%s結束"

#: parts/components-enqueue.php:68
msgid "Review"
msgstr "回顧"

#: parts/components-enqueue.php:69 parts/components.php:46
#: porches/generic/site/contact-us.php:111 porches/generic/site/stats.php:238
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: parts/components-enqueue.php:70
msgid "Verify"
msgstr "核實"

#: parts/components-enqueue.php:71
#, php-format
msgid "Goal: %s hours of prayer every day"
msgstr "目標：每天%s小時的禱告"

#: parts/components-enqueue.php:72
msgid "Goal: 24/7 coverage"
msgstr "目標：全天候24/7覆蓋"

#: parts/components-enqueue.php:73
msgid "Please enter a valid name or email address"
msgstr "請輸入有效姓名或電子郵件地址"

#: parts/components-enqueue.php:74
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: parts/components-enqueue.php:75
msgid "No prayer times selected"
msgstr "沒有可選的祈禱時間"

#: parts/components-enqueue.php:76
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: parts/components-enqueue.php:77
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: parts/components-enqueue.php:78
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: parts/components-enqueue.php:79
msgid "Pick Dates and Times"
msgstr "選擇一個日期和時間"

#: parts/components-enqueue.php:80
#, php-format
msgid "%s Minutes"
msgstr "%s分鐘"

#: parts/components-enqueue.php:81
#, php-format
msgid "%s Hour"
msgstr "%s小時"

#: parts/components-enqueue.php:82
#, php-format
msgid "%s Hours"
msgstr "%s小時"

#: parts/components-enqueue.php:83
#, php-format
msgid "%1$s at %2$s for %3$s"
msgstr "%1$s 從 %2$s 到 %3$s"

#: parts/components-enqueue.php:84
#, php-format
msgid "for %s minutes"
msgstr "持續 %s 分鐘"

#: parts/components-enqueue.php:85
#, php-format
msgid "Every %s"
msgstr "每個%s"

#: parts/components-enqueue.php:86
msgid "Prayer Time Selected"
msgstr "已選擇的祈禱時間"

#: parts/components-enqueue.php:87
msgid "Prayer Time Removed"
msgstr "禱告時間已刪除"

#: parts/components-enqueue.php:88
msgid "Select a Day"
msgstr "選擇一天"

#: parts/components-enqueue.php:89
#, php-format
msgid "Renews on %s"
msgstr "回顧在%s"

#: parts/components-enqueue.php:90
#, php-format
msgid "Ends on %s"
msgstr "結束在%s"

#: parts/components-enqueue.php:91
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: parts/components-enqueue.php:92
msgid "Your registration was successful."
msgstr "您註冊成功了。"

#: parts/components-enqueue.php:93
msgid "Check your email for additional details and to manage your account."
msgstr "查看您的電子郵件以獲取更多詳細信息來管理您的賬號。"

#: parts/components-enqueue.php:94
msgid "Ok"
msgstr "好"

#: parts/components-enqueue.php:96
msgid ""
"Need to cancel? We get it! But wait! If your prayer commitment is scheduled "
"to start in less than 48-hours, please ask a friend to cover it for you. "
"That will keep the prayer chain from being broken AND will give someone the "
"joy of fighting for the lost! Thanks!"
msgstr ""
"需要取消？我們能理解的!但請等一下，如果你選的祈禱承諾在48小時内將要開始，請你"
"詢問朋友能不能代替您。因爲這將會保護這個祈禱鏈不會斷，同時也給予另一個人擁有"
"一份能為失喪靈魂爭戰的喜樂！謝謝您！"

#: parts/components-enqueue.php:97
msgid "Account Settings"
msgstr "賬號設置"

#: parts/components-enqueue.php:98
msgid "Timezone"
msgstr "時區"

#: parts/components-enqueue.php:99
msgid "Receive prayer time notifications"
msgstr "接收禱告時間通知"

#: parts/components-enqueue.php:100
msgid "Auto extend prayer times"
msgstr "自動延長禱告時間"

#: parts/components-enqueue.php:101
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高級設置"

#: parts/components-enqueue.php:102
msgid "show"
msgstr "顯示"

#: parts/components-enqueue.php:103
msgid "Delete this account and all the scheduled prayer times"
msgstr "刪除此賬戶和所有預定的祈禱時間"

#: parts/components-enqueue.php:104
msgid ""
"So sorry. Something went wrong. Please, contact us to help you through it, "
"or just try again."
msgstr "抱歉，有時候會有小出錯，請聯係我們幫助你完成，或者請你再試試。"

#: parts/components-enqueue.php:105
msgid "Your account has been deleted!"
msgstr "你的賬號已被取消！"

#: parts/components-enqueue.php:107
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: parts/components-enqueue.php:108
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: parts/components-enqueue.php:109
#: porches/generic/dt-generic-porch-strings.php:206
msgid "See Prayer Fuel"
msgstr "查看禱告燃料"

#: parts/components-enqueue.php:110
msgid "change time"
msgstr "更改時間"

#: parts/components-enqueue.php:111
msgid "Stop Praying"
msgstr "停止您的禱告時間"

#: parts/components-enqueue.php:112
msgid "See prayer times"
msgstr "查看禱告時間"

#: parts/components-enqueue.php:113
msgid "Your future prayer times will be canceled."
msgstr "您未來的禱告時間將被取消。"

#: parts/components-enqueue.php:114
msgid "extend"
msgstr "延長"

#: parts/components-enqueue.php:115
msgid "Extend Prayer Times"
msgstr "延長禱告時間"

#: parts/components-enqueue.php:116
msgid "Really delete this prayer time?"
msgstr "真的要刪除這些禱告時間嗎？"

#: parts/components-enqueue.php:117
msgid "Delete Prayer Time"
msgstr "刪除禱告時間"

#: parts/components-enqueue.php:118
msgid "Mondays"
msgstr "每周一"

#: parts/components-enqueue.php:119
msgid "Tuesdays"
msgstr "每周二"

#: parts/components-enqueue.php:120
msgid "Wednesdays"
msgstr "每周三"

#: parts/components-enqueue.php:121
msgid "Thursdays"
msgstr "每周四"

#: parts/components-enqueue.php:122
msgid "Fridays"
msgstr "每周五"

#: parts/components-enqueue.php:123
msgid "Saturdays"
msgstr "每周六"

#: parts/components-enqueue.php:124
msgid "Sundays"
msgstr "每周日"

#: parts/components-enqueue.php:125
msgid "Hours"
msgstr "小時"

#: parts/components-enqueue.php:126
msgid "Hour"
msgstr "小時"

#: parts/components-enqueue.php:127
msgid "Minutes"
msgstr "分鐘"

#: parts/components-enqueue.php:128
msgid "Change Prayer Time"
msgstr "改變禱告時間"

#: parts/components-enqueue.php:129
#, php-format
msgid "Your current prayer time is %s"
msgstr "您當前的禱告時間是%s"

#: parts/components-enqueue.php:130
msgid "Select a new time:"
msgstr "選擇一個新的時間："

#: parts/components-enqueue.php:131
msgid "Select a time"
msgstr "選擇一個時間"

#: parts/components-enqueue.php:132
msgid "Renew Prayer Times"
msgstr "更新禱告時間"

#: parts/components-enqueue.php:133
msgid "renew"
msgstr "更新"

#: parts/components-enqueue.php:134
#, php-format
msgctxt "Extend prayer times until Feb 22"
msgid "Until %s"
msgstr "延長至%s"

#: parts/components-enqueue.php:135
#, php-format
msgctxt "Extend prayer times for 12 months"
msgid "For %s months"
msgstr "%s個月"

#: parts/components-enqueue.php:136
msgid ""
"Receive news from Prayer.Tools about upcoming prayer campaigns and "
"occasional communication from GospelAmbition.org"
msgstr ""
"通過 Prayer.Tools了解其他的禱告工作和機會，還有偶爾來自GospelAmbition.org網頁"
"的消息推送"

#: parts/components-enqueue.php:137
msgid ""
"Receive emails about praying during Ramadan and helpful information about "
"this campaign"
msgstr ""

#: parts/components-enqueue.php:140
msgid "Text Translations"
msgstr "文本翻譯"

#: parts/components-enqueue.php:141
msgid "Original String"
msgstr "原始字符"

#: parts/components-enqueue.php:142
msgid "Custom Value For All Languages"
msgstr "自定義語言"

#: parts/components-enqueue.php:143
msgid "Translation For Currently Selected Language"
msgstr "翻譯已選的當前語言"

#: parts/components-enqueue.php:145
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: parts/components-enqueue.php:148
msgid "Almost there! Finish signing up by activating your account."
msgstr "快完成了！通過激活您的賬號來完成注冊。"

#: parts/components-enqueue.php:149
#, php-format
msgid "Click the \"Activate Account\" button in the email sent to: %s"
msgstr "點擊“激活賬號”按鈕至發送到郵箱：%s"

#: parts/components-enqueue.php:150
msgid "It will look like this:"
msgstr "看起來會像這樣："

#: parts/components-enqueue.php:151
msgid "Pending - Verification Needed"
msgstr "待處理-需要驗證"

#: parts/components-enqueue.php:152
msgid "Back to sign-up"
msgstr "返回到注冊"

#: parts/components-enqueue.php:153
msgid "So sorry. Something went wrong. You can:"
msgstr "很抱歉，出了些問題，你可以："

#: parts/components-enqueue.php:154
msgid "Try Again"
msgstr "再試試看"

#: parts/components-enqueue.php:155 porches/generic/site/contact-us.php:20
#: porches/generic/site/contact-us.php:72
msgid "Contact Us"
msgstr "聯係我們"

#: parts/components-enqueue.php:156
msgid ""
"Please check your email to activate your account before adding more prayer "
"times."
msgstr "請查閲你的電子郵箱來激活你的賬號，然後再添加更多的禱告時間。"

#: parts/components-enqueue.php:157
msgid "Time not covered"
msgstr "沒有覆蓋的時間點"

#: parts/components-enqueue.php:158
msgid "# of people covering this time"
msgstr "#個人已經覆蓋這個時間點"

#: parts/components-enqueue.php:159
#, php-format
msgctxt "Hi, let’s pray together for Ramadan 2031!"
msgid "Hi, let’s pray together for %s!"
msgstr "嗨，一起為%s禱告吧！"

#: parts/components-enqueue.php:160
msgid ""
"I’m joining this prayer campaign and would love for you to join me! Please "
"invite a couple of friends to pray with us too."
msgstr ""
"我正在參加這個禱告運動，誠摯邀請你一起加入！請也邀請幾位朋友和我們一起禱告"
"吧。"

#: parts/components.php:33
msgid "Praying as a group?"
msgstr "和小組一起禱告？"

#: parts/components.php:38
#, php-format
msgid ""
"Leading others in prayer is a great step in making disciples. We want to "
"celebrate your and their faithfulness.  For each person that prays with you, "
"we will add 15 minutes to the %s days of prayer committed so far."
msgstr ""
"帶領別人禱告是一個很好的培養門徒步驟，我們想要祝賀你和他們的信心，對於每個和"
"您一起禱告的人，目前我們將會在你每天承諾%s的基礎上增加15分鐘。"

#: parts/components.php:41
msgid "How many prayed today (including yourself)?"
msgstr "今天又多少人禱告（包含你自己）？"

#: porches/generic/dt-generic-porch-strings.php:47
msgid "Our Vision"
msgstr "我們的異象"

#: porches/generic/dt-generic-porch-strings.php:56
msgid "We want to cover this region with continuous 24/7 prayer."
msgstr "我們希望通過持續的 24/7 祈禱來覆蓋這個地區。"

#: porches/generic/dt-generic-porch-strings.php:73
msgid "Extraordinary Prayer"
msgstr "非凡的祈禱"

#: porches/generic/dt-generic-porch-strings.php:82
msgid ""
"Every disciple making movement in history has happened in the context of "
"extraordinary prayer."
msgstr "歷史上的每一個門徒運動，都發生在非凡的禱告背景下。"

#: porches/generic/dt-generic-porch-strings.php:99
msgid "Movement Focused"
msgstr "運動焦點"

#: porches/generic/dt-generic-porch-strings.php:108
msgid ""
"Join us in asking, seeking, and knocking for streams of disciples and "
"churches to be made."
msgstr "加入我們，為要建立一批又一批的門徒和教會而祈求、尋求和敲門。"

#: porches/generic/dt-generic-porch-strings.php:125
msgid "24/7 Every Day"
msgstr "24/7 每天"

#: porches/generic/dt-generic-porch-strings.php:134
msgid ""
"Choose a 15-minute (or more!) time slot that you can pray during each day. "
"Invite someone else to sign up too."
msgstr ""
"選擇一個 15 分鐘（或更多！）的時間段，您可以在每天祈禱。並邀請其他人也註冊加"
"入。"

#: porches/generic/dt-generic-porch-strings.php:170
msgid "Use these resources to help pray specifically each day."
msgstr "使用這些資源來幫助你每天為專門事項祈禱。"

#: porches/generic/dt-generic-porch-strings.php:179
msgid "Today's Prayer Fuel"
msgstr "今天的禱告燃料"

#: porches/generic/dt-generic-porch-strings.php:188
msgid "All Days"
msgstr "全天"

#: porches/generic/dt-generic-porch-strings.php:197
msgid "Edit Prayer Fuel"
msgstr "編輯禱告燃料"

#: porches/generic/dt-generic-porch-strings.php:215
msgid "Scheduled Prayer Fuel"
msgstr "安排禱告燃料"

#: porches/generic/dt-generic-porch-strings.php:223
msgid ""
"All Scheduled Prayer Fuel in all available languages. Add and edit the "
"prayer fuel below"
msgstr "所有可預定的禱告燃料都設有不同的語言版本。在下方添加編輯禱告燃料"

#: porches/generic/dt-generic-porch-strings.php:266
msgid "We want to cover this region with prayer."
msgstr "我們想通過禱告覆蓋這個地區."

#: porches/generic/dt-generic-porch-strings.php:267
msgid "Together"
msgstr "一起"

#: porches/generic/site/404-body.php:14
msgid "Epic 404 - Not Found"
msgstr "錯誤404-找不到"

#: porches/generic/site/404-body.php:15
msgid "It looks like you may have strayed from the narrow path."
msgstr "看起來你或許已在狹窄的道路上偏離了。"

#: porches/generic/site/404-body.php:16
msgid "Wide is the path that leads to the 404."
msgstr "通往404 的路徑是很寬的。"

#: porches/generic/site/404-body.php:17
msgid "Try using some of the links in the menu to get back on track."
msgstr "嘗試使用菜單中的一些鏈接回到正軌。"

#: porches/generic/site/contact-us.php:93
msgid "Message"
msgstr "信息内容"

#: porches/generic/site/edit-post-list-body.php:113
#, php-format
msgid "Day %s"
msgstr "天數%s"

#. translators: %s: campaign name
#: porches/generic/site/footer.php:56
#, php-format
msgid "Contact %s"
msgstr "聯絡 %s"

#: porches/generic/site/home-body.php:99 porches/generic/site/home-body.php:137
#: porches/generic/site/top-section.php:130
#: porches/ramadan/site/home-body.php:115
#: porches/ramadan/site/home-body.php:156
msgid "Sign Up to Pray"
msgstr "註冊祈禱"

#: porches/generic/site/home-body.php:166 porches/generic/site/stats.php:153
#: porches/ramadan/site/home-body.php:187
msgid "Time Committed"
msgstr "承諾時間"

#: porches/generic/site/home-body.php:182
#: porches/ramadan/site/home-body.php:203
msgid "Prayer Warriors"
msgstr "禱告勇士"

#: porches/generic/site/home-body.php:196 porches/generic/site/stats.php:129
#: porches/ramadan/site/home-body.php:217
msgid "Prayer Commitments Needed"
msgstr "需要作的禱告承諾"

#: porches/generic/site/home-body.php:216
#: porches/ramadan/site/home-body.php:238
msgid "View All"
msgstr "查看全部"

#: porches/generic/site/post-list-body.php:156
msgid "Read"
msgstr "閲讀"

#: porches/generic/site/post-list-body.php:171
msgid "No prayer fuel found"
msgstr "找不到禱告燃料"

#: porches/generic/site/stats.php:137
msgid "Percentage Covered"
msgstr "覆蓋百分比"

#: porches/generic/site/stats.php:163
msgid "Time Prayed in Groups"
msgstr "小組祈禱時間"

#: porches/generic/site/stats.php:173
msgid "Number of People who Prayed"
msgstr "禱告的人數"

#: porches/generic/site/stats.php:206
msgid "Share with us your Prayer Stories"
msgstr "與我們分享你的禱告故事"

#: porches/generic/site/stats.php:220
msgid ""
"Share with us about your prayer time (E.g. testimonies, insights, blessings, "
"etc.)"
msgstr "與我們分享您的禱告時間（例如見證、見解、祝福等）"

#: porches/generic/site/stats.php:306
msgid "Global Ramadan Stats"
msgstr "全球性齋月開始"

#: porches/generic/site/stats.php:313
msgid "Total Prayer Campaigns"
msgstr "全部禱告活動"

#: porches/generic/site/stats.php:321
msgid "Countries Prayed For"
msgstr "列國禱告時間事項"

#: porches/generic/site/stats.php:329
msgid "Intercessors"
msgstr "代禱者"

#: porches/generic/site/stats.php:337
msgid "Time Prayed"
msgstr "禱告時間"

#: porches/generic/site/stats.php:345
msgid "15 Minute Time Slots Filled"
msgstr "15分鐘時段已滿了"

#: porches/generic/site/stats.php:368
msgid "More Prayer Opportunities"
msgstr "更多禱告機會"

#: porches/generic/site/stats.php:372
msgid ""
"Sign up to hear about other prayer efforts and opportunities with Prayer."
"Tools and receive occasional communication from GospelAmbition.org."
msgstr ""
"通過 Prayer.Tools 了解其他的禱告工作和機會，並偶爾接收GospelAmbition.org發送"
"給你的消息。"

#: porches/generic/site/top-nav-fuel.php:31
#: porches/generic/site/top-section.php:31
msgid "Sign Up"
msgstr "報名"

#: porches/generic/site/top-nav-fuel.php:64
#: porches/generic/site/top-section.php:72
msgid "Select Language"
msgstr "選擇語言"

#: porches/ramadan/dt-ramadan-porch-loader.php:10
msgid "Ramadan Landing Page"
msgstr "登錄齋月的頁面"

#: porches/ramadan/settings.php:6
msgid ""
"Ramadan is one of the five requirements (or pillars) of Islam. During each "
"of its 30 days, Muslims are obligated to fast from dawn until sunset. During "
"this time they are supposed to abstain from food, drinking liquids, smoking, "
"and sexual relations.\n"
"\n"
"Women typically spend the afternoons preparing a big meal. At sunset, "
"families often gather to break the fast. Traditionally the families break "
"the fast with a drink of water, then three dried date fruits, and a multi-"
"course meal. After watching the new Ramadan TV series, men (and some women) "
"go out to coffee shops where they drink coffee, and smoke with friends until "
"late into the night.\n"
"\n"
"Though many have stopped fasting in recent years, and are turned off by the "
"hypocrisy, increased crime rates, and rudeness that is pervasive through the "
"month, others have become more serious about religion during this time. Many "
"attend the evening prayer services and do the other ritual prayers. Some "
"even read the entire Quran (about a tenth the length of the Bible). This "
"sincere seeking makes it a strategic time for us to pray for them."
msgstr ""
"齋月是伊斯蘭教的五個要求（或支柱）之一。在其 30 天的每一天中，穆斯林都有義務"
"從黎明到日落禁食。在此期間，他們應該避免食物、飲用液體、吸煙和性關係。\n"
"\n"
"女性通常會在下午準備一頓大餐。日落時分，家人經常聚在一起開齋。傳統上，這些家"
"庭以喝水、然後是三個乾棗和一頓多道菜的方式來開齋。看完新的齋月電視劇後，男人"
"（和一些女人）會去咖啡店喝咖啡，和朋友一起抽煙直到深夜。\n"
"\n"
"儘管近年來許多人已經停止了禁食，並且被這個月普遍存在的虛偽、犯罪率上升和粗魯"
"無禮所打動，但其他人在這段時間裡對宗教變得更加認真。許多人參加晚間祈禱服務並"
"進行其他儀式祈禱。有些人甚至閱讀了整本古蘭經（大約是聖經長度的十分之一）。這"
"種真誠的尋求使我們成為為他們祈禱的戰略時機。"

#: porches/ramadan/site/home-body.php:133
msgid "Ramadan Begins ..."
msgstr "齋月開始..."

#: porches/ramadan/site/home-body.php:134
msgid "Ramadan Ends ..."
msgstr "齋月結束..."

#: porches/ramadan/site/home-body.php:135
msgid "Ramadan Is Finished"
msgstr "齋月結束了"

#: shortcodes/prayer-timer.php:244
msgid "Start Praying!"
msgstr "開始祈禱！"

#: shortcodes/prayer-timer.php:247
#, php-format
msgctxt "Prayer time: 15 min"
msgid "Prayer time: %s min"
msgstr "祈禱時間：%s 分鐘"

#: shortcodes/prayer-timer.php:323
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: shortcodes/prayer-timer.php:449
msgid "Resume"
msgstr "繼續"

#~ msgid "Now praying..."
#~ msgstr "現在祈禱..."

#~ msgid "Strategic prayer for a disciple making movement in %s"
#~ msgstr "為門徒造就運動的策略性禱告%s"

#~ msgid "See Ramadan 24/7 Prayer Stats"
#~ msgstr "查看齋月24/7的禱告統計"

#~ msgid "Percentage covered in prayer"
#~ msgstr "祈禱覆蓋的百分比"

#~ msgid "%s committed"
#~ msgstr "%s已承諾"

#~ msgid "Days"
#~ msgstr "天"

#~ msgid "Hours of Prayer"
#~ msgstr "禱告時間"

#~ msgctxt "Every Wednesday at 5pm for 15 minutes"
#~ msgid "Every %1$s at %2$s for %3$s minutes"
#~ msgstr "%1$s 從 %2$s 到 %3$s"

#~ msgctxt "Praying Daily at 4:15 PM, ending on July 18, 2026"
#~ msgid "ending on %s"
#~ msgstr "在%s結束"

#~ msgid "Remove all"
#~ msgstr "刪除所有"

#~ msgid "Delete Prayer Times"
#~ msgstr "刪除禱告時間"

#~ msgid "Really delete these prayer times?"
#~ msgstr "真的要刪除這些禱告時間嗎？"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Your last prayer time will be one week from today. Would you like to keep "
#~ "praying?"
#~ msgstr "距離您的上一次禱告時間已經超過 2 週。你願意繼續禱告嗎？"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Your last prayer time will be 2 weeks from today. Would you like to keep "
#~ "praying? "
#~ msgstr "距離您的上一次禱告時間已經超過 2 週。你願意繼續禱告嗎？"

#, fuzzy
#~ msgid "Today was your last day of prayer. Thank you for praying with us."
#~ msgstr "感謝您與我們一起祈禱。"

#~ msgid "Sign up for more prayer times or extend your recurring time here:"
#~ msgstr "在此處註冊更多祈禱時間或延長您的重複時間："

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Thank you for joining us in strategic prayer for a disciple making "
#~ "movement!"
#~ msgstr "為門徒造就運動的策略性禱告"

#, fuzzy
#~ msgid "Campaign Stats"
#~ msgstr "活動統計"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Thank you for joining us in prayer for the French in France."
#~ msgid "Thank you for joining us in prayer for the %1$s in %2$s."
#~ msgstr "感謝您加入我們為 %2$s 中的 %1$s 祈禱。"

#, fuzzy
#~ msgid "Month"
#~ msgstr "月"

#, fuzzy
#~ msgid "Hours Remaining"
#~ msgstr "剩余小時數"

#, fuzzy
#~ msgid "here"
#~ msgstr "這裡"

#, fuzzy
#~ msgid "Choose a timezone"
#~ msgstr "更改您的時區："

#, fuzzy
#~ msgid "Confirmation Code"
#~ msgstr "確認時間"

#, fuzzy
#~ msgid "More Hours to be covered"
#~ msgstr "覆蓋更多小時"

#, fuzzy
#~ msgid "Strategic prayer for a disciple making movement"
#~ msgstr "為門徒造就運動的策略性禱告"

#, fuzzy
#~ msgid "Thank You"
#~ msgstr "謝謝你"

#, fuzzy
#~ msgid "Here are the times you have committed to pray:"
#~ msgstr "以下是你承諾祈禱的時間："

#, fuzzy
#~ msgid "fully covered once"
#~ msgstr "完全覆蓋一次"

#, fuzzy
#~ msgid "fully covered %1$s times"
#~ msgstr "完全覆蓋 %1$s 次"

#, fuzzy
#~ msgid "Extend for 3 months"
#~ msgstr "延長3個月"

#, fuzzy
#~ msgid "Pray this time"
#~ msgstr "禱告時間"

#, fuzzy
#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#, fuzzy
#~ msgid "Select"
#~ msgstr "選擇"

#, fuzzy
#~ msgid "Add a Daily Prayer Time"
#~ msgstr "添加每日禱告時間"

#, fuzzy
#~ msgid "Add Individual Prayer Times"
#~ msgstr "添加個人祈禱時間"

#, fuzzy
#~ msgid "My commitments"
#~ msgstr "我的承諾"

#, fuzzy
#~ msgid "For how long"
#~ msgstr "多長時間"

#, fuzzy
#~ msgid "ok"
#~ msgstr "好的"

#, fuzzy
#~ msgid "Select a day and choose a time"
#~ msgstr "選擇一天並選擇時間"

#, fuzzy
#~ msgid "Time added"
#~ msgstr "添加時間"

#, fuzzy
#~ msgid "No selected Time"
#~ msgstr "未選擇時間"

#, fuzzy
#~ msgid "Back"
#~ msgstr "背部"

#, fuzzy
#~ msgid "Choose a different time:"
#~ msgstr "選擇不同的時間："

#, fuzzy
#~ msgid "Extend my prayer commitments until:"
#~ msgstr "延長我的禱告承諾，直到："

#, fuzzy
#~ msgid "Confirm"
#~ msgstr "確認"

#, fuzzy
#~ msgid "Profile Settings"
#~ msgstr "配置文件設置"

#, fuzzy
#~ msgid "Notifications allowed"
#~ msgstr "允許通知"

#, fuzzy
#~ msgid "Notifications not allowed"
#~ msgstr "不允許通知"

#, fuzzy
#~ msgid "Are you sure you want to delete your profile?"
#~ msgstr "您確定要刪除您的個人資料嗎？"

#, fuzzy
#~ msgid "This can not be undone."
#~ msgstr "這不能被撤消。"

#, fuzzy
#~ msgid "Your email is required."
#~ msgstr "您的電子郵件是必需的。"

#, fuzzy
#~ msgid "The code is required"
#~ msgstr "您的電子郵件是必需的。"

#, fuzzy
#~ msgid "Return"
#~ msgstr "返回"

#, fuzzy
#~ msgid "We are not longer looking for sign ups"
#~ msgstr "我們不再尋找註冊"

#, fuzzy
#~ msgid "Thanks for praying with us!"
#~ msgstr "感謝您與我們一起祈禱！"

#, fuzzy
#~ msgid "Showing times for:"
#~ msgstr "顯示時間："

#, fuzzy
#~ msgctxt "Campaign Name is Finished"
#~ msgid "%s is Finished"
#~ msgstr "%s 已完成"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Campaign Name End in [4 days]"
#~ msgid "%s Ends In"
#~ msgstr "%s 結束於"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Campaign Name End in [4 days]"
#~ msgid "%s Begins In"
#~ msgstr "%s 開始於"

#, fuzzy
#~ msgid "covered once"
#~ msgstr "覆蓋一次"

#, fuzzy
#~ msgid "covered %1$s times"
#~ msgstr "覆蓋 %1$s 次"

#, fuzzy
#~ msgid "Loading prayer campaign data..."
#~ msgstr "正在加載禱告活動數據..."

#, fuzzy
#~ msgid "Select an option"
#~ msgstr "選擇一個選項"

#, fuzzy
#~ msgid "Pray every day at the same time"
#~ msgstr "每天在同一時間祈禱"

#, fuzzy
#~ msgid "Example: Everyday at 4pm for 15mins"
#~ msgstr "示例：每天下午 4 點，持續 15 分鐘"

#, fuzzy
#~ msgid "Select days and times to pray"
#~ msgstr "選擇禱告的日子和時間"

#, fuzzy
#~ msgid "Example: Monday 12th at 6pm for 15mins"
#~ msgstr "示例：12 日星期一下午 6 點，持續 15 分鐘"

#, fuzzy
#~ msgid "Please note that daylight savings time may affect your prayer times."
#~ msgstr "電子郵件中有一個鏈接來管理您的祈禱時間。"

#, fuzzy
#~ msgctxt "everyday at 3pm for 15 minutes until Jan 3 2031"
#~ msgid "Everyday at %1$s for %2$s until %3$s"
#~ msgstr "每天 %1$s %2$s 直到 %3$s"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Jun, Jul, Aug covered"
#~ msgid "covered"
#~ msgstr "覆蓋"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Chose a time to pray everyday for the next 3 months. Near the end you'll "
#~ "have the option to sign up for more."
#~ msgstr ""
#~ "選擇一個時間在接下來的 3 個月裡每天祈禱。接近尾聲時，您可以選擇註冊更多。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Thank you for joining us in strategic prayer for a disciple making "
#~ "movement! You're one click away from finishing your registration."
#~ msgstr ""
#~ "感謝您加入我們的戰略性祈禱，為門徒造就運動！您只需點擊一下即可完成註冊。"

#, fuzzy
#~ msgid "Registration Confirmation"
#~ msgstr "註冊確認"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "We have some time before the campaign starts. We will send you another "
#~ "email a couple months before the first day asking you to choose specific "
#~ "times to pray. Working together we will cover the region in 24/7 prayer."
#~ msgstr ""
#~ "在活動開始之前，我們還有一些時間。我們將在第一天前幾個月向您發送另一封電子"
#~ "郵件，要求您選擇特定的祈禱時間。共同努力，我們將在 24/7 祈禱中覆蓋該地區。"

#, fuzzy
#~ msgid "If you know your schedule already you can choose your times here:"
#~ msgstr "如果您已經知道您的日程安排，您可以在這裡選擇您的時間："

#, fuzzy
#~ msgid "Receive Prayer Time Notifications (email verification needed)."
#~ msgstr "接收禱告時間通知（需要電子郵件驗證）。"

#, fuzzy
#~ msgid "Submit Your Prayer Commitment"
#~ msgstr "提交你的禱告承諾"

#, fuzzy
#~ msgid "Check your email"
#~ msgstr "發送！查看你的郵件。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Click on the link included in the email to verify your commitment and "
#~ "receive prayer time notifications!"
#~ msgstr "單擊電子郵件中包含的鏈接以驗證您的承諾並接收祈禱時間通知！"

#, fuzzy
#~ msgid "Receive Pray4Movement Newsletter (email verification needed)."
#~ msgstr "接收 Pray4Movement 通訊（需要電子郵件驗證）。"

#, fuzzy
#~ msgid "Sent! Check your email."
#~ msgstr "發送！查看你的郵件。"

#, fuzzy
#~ msgid "Epic 404"
#~ msgstr "史詩 404"

#, fuzzy
#~ msgid "Content to be added to the signup email"
#~ msgstr "要添加到註冊電子郵件的內容"

#, fuzzy
#~ msgid "Content to be added to the reminder email"
#~ msgstr "要添加到提醒電子郵件的內容"

#, fuzzy
#~ msgid "Yes"
#~ msgstr "是"

#, fuzzy
#~ msgid "No"
#~ msgstr "沒有"

#~ msgid ""
#~ "Finally, the folks at Pray4Movement built this prayer tool. You can make "
#~ "sure you’re signed up to receive news about future prayer opportunities "
#~ "on the Stats page."
#~ msgstr ""
#~ "最後，是Pray4Movement的同工們開發了這個禱告軟件工具。您可以在“統計”頁面上"
#~ "去確認您是否已注冊接收關於未來祈禱機會的的最新消息。"

#~ msgid ""
#~ "Lastly, the Ramadan 24/7 Prayer Stats page also has a signup section at "
#~ "the bottom. Make sure you are signed up to receive news about future "
#~ "prayer opportunities by Pray4Movement, the makers of this prayer tool."
#~ msgstr ""
#~ "最後，齋月24/7禱告統計頁面下方也有關於注冊部分的内容，同時您也需確認是否登"
#~ "記了接收Pray4Movement禱告軟件工具創建者所發送關於將來成爲禱告者機會的消息"
#~ "通知。"

#~ msgid ""
#~ "Receive Pray4Movement news and opportunities, and occasional "
#~ "communication from GospelAmbition.org."
#~ msgstr ""
#~ "通過 Pray4Movement.org 了解其他的禱告工作和機會，還有偶爾來自"
#~ "GospelAmbition.org網頁的消息推送。"

#~ msgid ""
#~ "Sign up to hear about other prayer efforts and opportunities with "
#~ "Pray4Movement.org and receive occasional communication from "
#~ "GospelAmbition.org."
#~ msgstr ""
#~ "通過 Pray4Movement.org 了解其他的禱告工作和機會，並偶爾接收GospelAmbition."
#~ "org發送給你的消息。"
